[懺悔] 你地對暗戀對像做過啲咩嘢變態嘢

我以前暗戀過個直仔，幾靚仔下，成日都會有陣好勾到我嘅香味
有次佢除左件褸我趁佢行開左就攞起左佢件衫黎索，索到扯扯地
到依家都有啲覺得自己好變態

Gay

下次喺標題講明係基post

唔係gay 到講得囉。。我啲post 好有言論自由

原來個個都咁春正常

細個試過佢借左件外套畀我 返到屁企拎黎聞
諗起都覺得自己變態

我明 反正聞落去嗰下真係好有快感。。覺得佢就喺隔離咁

無條件對佢好
諗落都變態

對鐘意既人既味特別覺得香 以前好鐘意聞ex做完運動加止汗劑陣味

嗯 以前我鐘意聞佢髮gel
依家鐘意嗰個只要係喺佢身散發出黎都好鐘意聞

屌。。真係得我咁變態

奶女朋友d汗

死變態佬

暗戀呀文盲
閃鳩死人咩想

搭嗲

偷望佢格勒底

有時玩pokemon 見到個trainer個格勒底都好想奶

好變態咩

係變態定係少男/女情懷 ，睇你点解讀

點你老母

user name 刀你老母 吾你老母